盡力做，換來不是你的感激

如題
拍拖拍到好大壓力
盡力爲佢做好多，但係得唔到感激
只係怪我
話搵工
搵完A,話A唔適合
搵完B，又話B唔適合
再搵CDE.....
搵到我都累
佢只係識講我chur佢
明明幫又係佢叫我
唔理佢又話我
我自己都要煩搵工
點解我要承受自己的壓力，
跟住要承受你比的壓力

有想過分手
但我又唔想係佢低潮時候分
真係辛苦

佢又被動
出街都係我話見話去邊
傾電話又係我話傾
我好似單機拍拖咁
講的做的都係佢鍾意
陪佢鍾意marvel
陪佢打機
食他鍾意的.....
時間又就哂佢
一唔就佢就係我唔好
你就可以family day，我就要family day陪你？

你話我港女又好咩又好
女仔唔介意付出
但只係想有人有時錫下
約下
講下sweet的說話
講下感激

聽「我的宣言」
Ff緊佢會有日成熟
同我講
「我個時唔成熟，你為我做好多，都無好好珍惜，對唔住。」

落力為你好 得不到分數

走 我沒有阻止理由

唔洗ff, 佢呢d係性格問題

過來人答你
好多時你愈對一個男人好
個男人會愈唔識珍惜
覺得你係到係理所當然
甚至天真到以為你永遠咁愛佢

或者只有到你對佢死心個一刻
佢先識成長先識醒
但一切都可能太遲